強光電筒係咪應該成為前線既基本裝備?

邊到有得買 唔想淘寶

想知同問

屌 你電筒又唔係遠射型有用咩

大把遠射型電筒

真係夠做得兩款 同埋價錢上千

你要人手一枝就自己睇圖參透

會係邊兩款 想參考下

鴨記長城